你愛嘅人重視嘅嘢，你都會重視

好中

What ar

拿囝